# Telegram бот который различает кошек и собак

Используемая версия python: 3.8.3

Этот бот является заготовкой проекта для онлайн курса <https://stepik.org/course/74989/>

Чтобы установить зависимости нужно использовать pip

```bash
pip install -r requirements.txt
```

Чтобы запустить бота необходимо вставить свой TOKEN в файл `bot.py` и запустить скрипт `bot.py`, например, через консоль:

```bash
python bot.py
```
